痛苦嘅狀態

因為一啲感情事，心情好難受，但每日返工都要強顔歡笑。

自己都算有唔少經驗，但原來都係會因為呢啲事而難受..

放咗工，聽下歌，聽下supper moment...

很安靜 如水般清
此際 人悸動了絲絲點點的思念
熊熊街燈映照 承諾有時如腳下那影子
帶不走的情意
柔柔風吹一遍 頓悟了 如漣漪

有無同人傾下呀
強顔歡笑好辛苦架

same 翻工對住明知背後中傷自己嘅人仲要強顏歡笑